講真 識食燒鵝一定無食鵝背

鵝背層肉薄薄地 夠晒入味
連埋層皮一齊食無撚得輸

鵝歡喜好味d

咁細粒 夠唔夠飽

終於有同好！

鵝脆窩呀

每次同屋企親戚食飯都同老豆打眼色叫佢夾定鵝背俾我

鵝頭

皮

鵝撚最好食

啲人成日以為燒鵝脾好食

脾肉質無鞋啲啲
但已經好過胸肉
脾係肉質同多肉既平衡

無可否認背肉係最嫩滑既
但肉太薄 而因為薄好多時會太咸

鵝背入晒味勁正
個人覺得食雞就要食脾
食燒鵝就一定要食背

咁下次留返你囉

係啊 講真食燒味 層皮永遠最正
如果唔食皮根本就唔係嗰樣嘢
同食雞唔食樣皮=戇居一樣道理

你搞到我好肚餓

鵝背同鵝腹係最好食嘅

食燒鵝真係會食上癮
一星期要食返兩次先夠皮

識食

燒鴨都係

食燒鵝食乜鳩鵝肝啊